各位巴打 我應該點樣賣撚左我老母

是咁的，之前我已經開過po講我老母比人呃左5000蚊，我嘗試過各種方法黎勸我老母，最後佢應承我唔會再信果條神棍，我信左，但原來呢個只係惡夢嘅開端

前幾日，老母係到用英文講電話，我心知不妙，問佢同緊邊個講野，chokchok下先知佢又偷偷地瞒住屋企人過錢比個鬼佬，今次唔係5000，係30000，依然呢啲錢其實都係家用儲儲埋埋先有咁多我即刻屌哂老母同佢嘈左鑊甘，跟著我就好奇睇下個鬼佬有咩咁吸引令到老母咁撚痴線，一睇屌你老母情欲對話黎，又講哂I love you I kiss you果啲，但重點係老母從來冇見過呢條友，換言之姐係行為同意識完全派緊綠帽比老豆戴

我同老豆講完之後，老豆就話同佢離婚，而我就嬲撚到震同老母講佢唔配做阿媽，另一方面老豆又勸我孝順阿媽先有運行

依家凌晨4點，我合埋眼諗番呢件事就嬲撚到訓唔著點解會有個咁嘅老母，各位巴打，假設你係我，你會點做

正皮 搬開住唔再接近我老母
負皮 始終係屋企人，原諒佢啦

@賣老母

3萬攞番屬於自己同老豆個份

臭西無腦港女之中ge極品

連登的感情問題真的亂過亂葬崗
連老豆戴帽都上來問

仆過街先知屋企好
長遠仲想要個阿媽就由得佢衰一次
奶咗野會識返屋企架喇

幾廿歲人仲網戀

叫你老母搬走囉

集思廣益嘛
雖然好難有人同我一樣有個咁嘅老母

漏左講，我老母仲寄撚左部s8比條鬼佬，條鬼佬話寄比佢就可以同我老母做生意伙伴，同埋結婚

攞唔番啦係成個禮拜前已經過哂數
都係我錯睇少佢幾日就搞到咁

點解仲可以畀錢留係你阿媽手

離婚係兇佢定認真既？

你阿媽有無被佢呃處

我應該正皮負皮你定係比意見你賣老母...

唔敢啦依家我同老豆都唔會再比家用佢

低鳩能弱撚智姣上腦老母
冇得救嫁喇
趕佢走啦

why not both

我係覺得好撚恐怖點解為左錢可以拋棄哂屋企人

認真

三萬蚊

你阿媽咩反應？

蠢女人
呢個已經唔係你啊媽啦 只係一個想搵洋腸同深信會有好多着數等緊佢嘅on9 婆
狠心啲啦

我就係成日咁諗先奶野
我阿媽性格係唔同，每一次佢比人呃完
佢都唔覺得自己比人呃，甚至覺得好似賭錢咁刺激
簡單啲講
佢係一個盲撚左嘅爛賭女人

離婚咪好囉

唔係點飛過去同人結婚呀

過夜

你冇拎你老母部手機block撚左個撚樣咩？

block左好撚多鑊條鬼佬醒撚到打電話叫我老母解block

冇得救
錢喺佢手你地都冇符

伯母都唔覺得自己做錯 又洗咩你原諒

你都係由佢啦

小心連住緊層樓都按埋

你老母係雞黎啊

不如試下剪佢電話卡 洗佢手機

Cut家用

同個陌生人講兩句
就帽你老豆咁撚仆街
呢啲老母唔要都罷

關鍵字:白人照片 滙款 詐騙

睇黎真係好好搵

不如咁
剪撚曬d電話卡、洗佢record ，總之有關佢識過鬼佬嘅野乜乜柒柒都del 曬
夾口供話佢神神地自己對住部電話/電腦自high
call 精神病院話佢shot 左，強制治療
應該唔痴都變痴
利申發夢見倒

放佢走等佢搵個鬼佬

同佢個邊家人唱佢
你有冇表哥表弟個啲呀

屌係喎聽朝試下先

你諗得太簡單佢有信用卡出過部機都仲得

唉

同你老豆講：
貼三萬蚊人哋都唔同佢過夜啊
你條女仲衰過雞啊

講返認真，同你老豆一齊搬啦，咪撚再理佢

之前有個巴打個老母又係on99
有條馬拉佬話幫佢係外國爭遺產
唔知果個巴打賣左佢老母過馬拉未

老一輩好要面 可以試試

你講果個巴打係咪我我之前有開過po講呢單野

你老母叫鴨食啊

原來真係你
咁我記錯左另一單
另一單係個老母網戀個鬼佬
又寄錢又寄電話

摑醒你老母啦

乜料

之前有個巴打老母俾印度佬呃，同一單？

[求救]我老母要去印度搵個wechat識既男人

印度佬單野，樓主參考下

約你老母果邊親戚飲茶
期間係咁恥笑同鬧老母幾十歲人學人玩網戀
玩到頭家就散

用群眾壓力迫老母收手

係初戀呀

我覺得自己老母已經on9
估唔到巴打你仲慘

cut左老母個上網得唔得 再wifi改password 掉埋佢張電話卡 再剪晒佢d銀行卡同收埋佢張身份證同passport

趕佢走啦咁撚蠢

樓上好多治標唔治本既方法
Cut佢sim卡又好 block個鬼佬又好

根本樓主老母有心要搵個鬼佬冇人阻到佢

好驚我老母都會咁

應該有個巴打個老母係比印度咖哩呃既，你倆個交流下

點解有人蠢撚到咁

主流都係dcfever, carousell
再唔係yahoo拍賣同ebay

想知你老母幾歲
點解可以仲咁戅鳩

你老母識英文應該受過高等教育？咁都咁on9

你老母冇腦到極點
快啲離婚等佢仆街啦

認真，你老母其實有冇輕度弱智 點解佢會同到你老豆結婚

年中總有好多呢d on9但又以為自己好撚醒
唔比人呃撚到一無所有都唔撚知驚
咁撚蠢 呢d女人唔撚要都罷啦

set whitelist其餘電話封哂佢

同埋既然未見真人佢都可以high到咁，咁睇下你介唔介意，唔介意搵人出手扮追佢，溝唔到都唔好咁愛個鬼佬，btw，你要知道個鬼佬當初用左咩招可以咁簡單搞掂佢，copy改少少就得

大撚把呢類老母啦
好彩我呀媽係賢母黎

應該諗下既係，你老母戶仲有幾多錢？

屌你老豆真係好撚廢

報警

1）唔好再比錢伯母
2）收好所有有關錢銀的文件（你同世伯的）
3）收好所有響屋企嘅錢、提款卡、信用卡、薄仔；錢就入落bank
4）如屋企有值錢嘅家傳之寶麻煩收好，佢拎去當隨時
5）通知班親戚唔好借錢比伯母

過夜？

身為女人都唔明點解d女人可以咁撚蠢

利申 我老母都類似係咁

瞒住

之前味有台灣過數果個新聞。比佢睇啦

唔止戴綠帽，呢d似詐騙案喎，同之前facebook有段片一樣，有個台灣老母又係咁匯錢俾個見都未見過面既“鬼佬男友”

你老母用英文同佢溝通？你老母d英文好好？wechat就話可以翻譯姐，講電話都得？

樓主對唔住 容許我講聲
你老母識字都咁撚蠢

中年既唔理係男人定女人都好易比人氹兩氹就呃到
我老豆就係好例子，成日係街邊攤檔聽人氹兩氹度就用貴好多既價錢買埋晒d完全唔等洗既野。
如果唔係年中點會咁多15萬拉筋gym,網戀比人呃左百幾萬
樓主收埋好伯母d證件 提款卡之類
將d錢過落自己戶口又好 唔好比佢戶口有錢
每日比零用錢佢用，唔好一次過比
再同佢平心靜氣慢慢傾 必要時拎d新聞比佢睇
同埋睇伯母都上晒腦 小心佢接受唔到情緒失控
好好睇住伯母

屌 垃圾港女真係無撚用
做撚埋老母都仲想食洋腸

點解啲被人呃既師奶都唔諗下究竟自己有咩方面仲可以吸引到男性，樓主老母仲on9，40幾歲人可以引到洋腸 咪撚玩啦

兜巴扯落你老母到再罵佢臭西

𠴱幾萬蚊怨乜撚
通街啲賭仔老竇老母先得人驚
永無斷尾
呢啲飛撚左佢離婚就一天光哂啦

仲唔離婚？

唔狠心啲個問題只會無限loop

又係你

你老豆暗示你考順佢好啦 咪撚再理個老母

亞洲女人18定60都想畀強壯白鬼中出

賣你老母做雞還債啦
跟本佢都係想俾人屌啫

一直追開你上個post
以為你老母只係份人蠢+貪心
但係宜家竟然仲加多樣食洋腸破壞家庭

我係巴打你今次一定唔忍
我估你老豆一定好錫你老母先忍佢咁耐
佢成日受騙仲俾咁多錢佢
宜家竟然要戴帽 仲要係洋腸
俾你老母知事情嚴重性啦

依種情況真係好難搞
好彩我阿媽唔會咁

你老母係雞

掟阿媽出火車

Cut佢電話號碼先 再用鎚轟爛部電話 見一部轟一部

大條道理以後唔比家用

咪就係同一個老母囉

巴打保重

個情況同我同學老母有啲似

不過嗰個仆街就住香港嘅

前後借左4000 6000 18000 仲有好多次 我唔知太多

佢個老母直頭走左去搵嗰個人同居 搬走

佢個老豆有埋情緒病

之後個老母冇啦啦又走番來 可能俾人呃晒啲野掛 最後不了了之 好似當冇發生咁

個同學直頭搬走 唔撚想對住老豆老母

———————————————————————
純粹分享

睇住你老豆

其實由佢老母走嗰刻 頭家已經散左

唔好諗住放佢一次仆過街就識諗
我同你地講唔撚會架!!
心癮係咁易改就唔會有咁多病態賭徒啦
呢啲人要家人又冇 錢又冇 先會開始反省

樓上啲巴打仲諗住救你老母都痴撚線
寧教人打仔，莫教人分妻
你老母個case係唔適用，因為佢自己已經分左
你好好地拎返你份家用，叫佢走啦，走左唔好再返黎
同你老豆傾傾係咪真係離婚？如果唔係火遮眼就記住狠心啲，唔好心軟
佢派得一次帽就會有第二次第三次，因為佢派第一次帽之前佢內心已經經過天人交戰，諗撚左好耐，佢已經得出結論係無問題，第二次佢就輕鬆好多，只需要諗上次衰乜同點改善就得
不過如果你老豆戴帽ok既都要專重你老豆

港女幾廿歲人仲發洋腸夢
你用錢又好/整個假ac又好
令老母相信你老豆出面都有個鬼妹仲成日俾錢佢
睇下老母會點諗

有無諗過其實唔係白人鬼佬，只係打英文嘅大佬仔或非洲黑鬼

之前唔係話印度腸咩

希望0921出到
金鍾大0921生日快樂 鍾大真係好暖啊
要幸福健康啊
邊個再話佢地無團魂我是唔會聽的

自隊一打膠

咁易信人其實伯母係唔係未比人呃過?如果係既話我覺得你地要等佢比人呃下中下伏佢先會吸收教訓,當然唔係大拿拿比三皮野人啦,可以少啲但佢唔撞過板係唔會學精

所以真係唔怪得今時今日仲咁多騙徒
呢個世界多幾個你老母呢啲人 真係死十次都唔掂

你由你老母啦
唔好理佢喇, 搬出去住拿拿聲啦
一陣拎埋你啲野去變賣送錢俾條黑鬼呀

屌你老味咁多單

殘體字都冇人屌仲咁多正皮?

又嚟 都話咗佢冇得救。
是唔好再俾錢佢。可以嘅就俾錢佢食飯算
Cut撚曬佢啲信用卡
手機同佢換部傻仔機
都係唔得就送佢入青山啦

之前好多新聞係 鬼佬用呢d黎騙財 tvb都有報

揾個南亞仔出黎打啦！

賣老母
Support

離撚哂地

痴撚線

減家用,再發生,再減

屌諗起前排睇過條片
有個女人去台灣d 銀行轉錢俾個外國人
D銀行職員唔俾佢轉,警察黎埋勸佢
全部人一齊屌9佢你唔係信呀?

以為係印度佬個post
2個老母邊個on9啲

【本報訊】香港警方聯同馬來西亞及尼日利亞警方，搗破一個跨國網上情緣詐騙集團拘捕14人。集團主腦是一對外籍情侶，兩人夥同12名來自亞洲和非洲的同黨，在手機交友App和社交網站，假扮英國工程師、駐海外美軍軍官以及跨國企業高層職員，徵婚徵友，結果吸引86名本港和馬來西亞女性上釣，其中73名墮入情網的港女合共被騙走5,800萬港元，卻最終連對方廬山真面目也見不到。
記者：胡恩宏 劉柏麟

被捕兩名主腦分別是36歲尼日利亞籍男子及46歲馬來西亞籍女子，兩人是情侶關係。另外被捕12名骨幹成員，年齡介乎21至50歲，包括5男1女尼日利亞籍人士、1男3女馬來西亞籍人士、1名新加坡籍女子及1名塞拉利昂籍男子。案中男主腦負責與一批非洲成員，透過不同手機交友App和社交網站徵婚交友，他們找來白人照片開設假賬號，並自稱來自歐美的專業人士，如工程師、跨國公司高層職員到東南亞公幹，亦有假扮駐海外的美國軍官等。
騙徒在交友網站中吸引不少女性，他們用英語與希望交往的女性溝通，利用3至6個月時間摸清楚女方的背景及身家，然後展開凌厲的感情攻勢，對女方投其所好，包括花言巧語及山盟海誓博取信任。
當女方產生感情後，他們便展開騙財行動，利用不同的藉口，例如訛稱郵包被扣押、繳交關稅或需要金錢援助等，誘騙女受害人匯款至馬來西亞的銀行戶口；甚至有女受害人以為騙徒內載結婚寶石的郵包被扣，而急着匯款，取回結婚信物。

大馬接滙款 轉賬至尼日利亞
騙徒在整個網上交往過程中從無現身與女方見面，收到款項後更失蹤，此時女受害人發現被騙，為時已晚。另一邊廂，馬來西亞籍女主腦則聯同當地成員處理騙款，他們或會親自到銀行提取款項，又或把騙款轉賬至尼日利亞及其他多個地區。
該集團共騙取86名女子共6,000萬港元，當中包括73名港女及13名馬來西亞女子，包括OL、高學歷的專業人士、家庭主婦，甚至退休人士。當中73名港女損失金額達5,800萬港元，其中一人損失超過900萬港元。

3年181宗同類案涉1.36億
今年4月，警隊「一哥」盧偉聰往馬來西亞協調今次行動，其後尼日利亞警方於上月底拘捕集團1名骨幹成員，香港警方於本月5日至8日派員到吉隆坡，展開一項代號為「箭網」（QUIVERLINE）的聯合行動，拘捕兩名集團主腦及另外11名成員；相信行動已成功打擊一個跨境騙案集團。
根據本港警方數字，過去3年網上情緣騙案有上升趨勢，2014年至今年10月共181宗（當中6宗受害人為男性），涉及損失1.36億元，平均每宗達75萬港元，受害人年齡介乎25至73歲，而今年首10個月，警方便接獲90宗同類騙案。
針對日益嚴重的網上情緣騙案，警方上月上載一輯名為「童叟無欺」節目，其中一集「網上情緣」影片中騙徒以愛情同撞鬼一樣要講緣份騙得女主角關心後，以母親施手術急需醫療費為由騙財。

扮鬼佬呃晒你老母啲錢先

你老母根本係臭西俾帽你老豆，唔使覺得趕佢走唔好意思。 cap低佢電話既對話，搵過數紀錄，叫你老豆儘快申請離婚，呢種女人擺係屋企只會係負累。今日寄部電話同錢，下次唔知寄啲咩。

佢死佢事，佢自己揀。你提又提過勸又勸過，仁至義盡

搵定個扯皮條比老母啦
我會去幫襯樓主老母架啦

每比幾錢條鬼就要求佢比翻幾多錢你同你老豆

咁你cut咗家用未？

叫你老豆聽日就去搞離婚
一定要狠

遲下你老母無錢可能會走去做雞貼錢俾條洋腸

樓樓00後，咁你老母正唔正

一拍兩散等連登仔教訓你老母

你老豆都話離婚 咁你理撚得你老母死咩

港女特別鍾意食洋腸

孝子多敗母
經濟封鎖,每日掉一百蚊零用錢俾佢.無錢就自然無人呃佢.

發老姣

不如你又扮下鬼佬 同佢講多幾句 I LOVE YOU 再拎晒佢副身家啦

叫你老豆扮鬼佬呃返佢d錢
帽又唔洗戴錢又唔洗蝕

同埋既然賣老母，貼你老母街招啦

做乜咁多人嘅老母都係咁撚樣

你溝左個鬼佬先

，iq test?

輸既本仲要唔係自己錢

其實你有冇諗過你同你老豆自己有冇問題呢？如果你地俾到佢需要既野，（例如關懷？）咁佢就唔會因為想被滿足而受騙。你估佢唔知被人呃緊？就係因為個鬼佬俾到佢想要既野。你地自問俾唔俾到？當有問題發生既時候係咪應該要盡量諗辦法修補關係，就咁放棄頭家真係值得咩？

係呀我都睇完條片同我情況一樣

屌你老母連登仔係唔係低汁到殘體字都望唔到阿

無追上個post 想問下 你老母幾歲? 咩樣? 點解仲會發老姣 覺得自己仲有人要

仲要成千正皮 死撚左佢啦

打爆佢電 關佢入房再send j圖比佢

屌
樓主可唔可以留低tg
我呀姑都係咁
又係鬼佬
我姑姐仲要痴線到想退保拎錢送比條仆街

我老母就係唔信屋企人，警察，銀行，牧師都有勸過佢，但係佢就話要尋找真相唔理我地

你個名

離婚，叫佢走

姐係我對佢唔好就可以合理化佢派帽比老豆同唔信屋企人呢啲行為呢單野之前我同佢關係根本就唔差，係佢自己一手造成

扔佢上deepweb 睇下邊個要左佢啦

錯都可以賴人
你唔俾錢我 所以我打劫你

佢啲英文聽撚到我好尷尬

橫掂都係比人駛
你駛撚晒你老母啲錢好撚過

佢同過鬼佬講過自己對錢冇咩觀念，唔怕一無所有

咁唔想發生既事都發生左，佢一定係有問題果個，但係事後大家要一齊坐低檢討下傾訴下溝通下，睇下大家可以做啲咩再做好啲咁，避免有下次。
隨著我見識多左識得人多左真係發現有唔少人屋企發生過各種大獲野，我自己都有，家家有本難念的經係真既，樓主加油啦。

又嚟
咁樓主同老豆而家打算點

唔係40係50尾

我真係孝順老豆算

你就好啦

我以為香港純粹係白人免費妓寨 點知依家已經演變到貼番錢俾洋腸
下世投胎我識點投啦

你直接同佢講

你幾歲啊
無人話再愛你無人會想同個上左年紀嘅老女人結婚架啦
你又唔係靚

邊個金鐘大金鍾國我就識

邊隻字係巴打我搵唔到

依家係唔比啦

金鍾大 생일축하해

print 哂d 騙案新聞出黎貼滿全屋

巴打你份人幾樂觀希望你唔會變到好似我咁

遲啲老豆應該搞離婚
住果到就依家同佢暫時住住先，老豆話唔好理佢當佢透明就得

樓主講野有紋有路，有冇諗過嗰個根本唔係你親生老母，咁撚蠢點生個正常仔呢

可能唔係比人呃 係真愛呢,
分分鐘樓主拎埋限綠卡移民, 依獲FATFAT喇

樓主你個case 好似我老母

我老母一樣情況
已經過左四十萬

仲日日深信條友會比番佢，娶左佢

捉埋佢入青山 出番黎都要過

我而家由鳩佢死

係咪都係wechat 識

留名睇弒母

依種程度唔係蠢咁簡單

根本去到輕度弱智同極度on9

點解香港女人可以做白人肉便器重要可以貼錢比人屌架

樓豬老豆好慘
香港做男人真係慘過食屎

啱呀我老豆叫我第日結婚一定要帶眼識人

唔係啦 反正都係俾人呃 不如你又扮鬼佬去呃你老母 拎返啲錢 反正都係wechat之嘛 佢咁撚蠢實唔知 佢又唔會報警 同個鬼佬鬥呃囉
你知你老母咁多嘢 應該易啲得到佢信任

其實得張相係白人

我以為果d未聞過男人除, 幾十歲嫁唔出無人要既老姑婆先會中計
屌那星幾十歲仔都生埋都仲玩呢d
醜唔撚醜呀

仲話做肉便器 cyber sex都冇佢老母份

其實鬼佬張相應該係假，巴打考慮下搵番張相個真人同佢講你比人盜用身份可能有得搞

同埋點解印度佬個單咁多人叫佢公開印度佬資料但係呢單無人提過？

但係諗諗下個鬼佬係海外呃尻人就難啲比人捉姐，屌你我係香港仲要係呃自己老母老母一報警啲警察一查就知咩料啦，到時咪我入去受

其實鬼佬張相係個中國人黎，但係就有黑鬼口音

ok 我提返囉
公開鬼佬資料

樓主老母係咪由細到大都神神化化

???

條鬼佬嘅電話number

英國電話 會唔會係d homeless黎

其實個鬼佬係你老豆扮

肯撚定比tvb個嫁洋腸節目洗腦
幻想自己係故事主角

咁即係連洋腸都唔係

直接去番佢個台cut左佢手機號碼 reset埋佢手機號碼

BTW巴打有冇去差館備案

屌你老母真係世界級

原來香港真係有啲咁蠢嘅人

仲要派埋帽比你老豆，笑死

所以話男人唔好撚信女人

遲早敗撚哂全家啲錢

我老母話去左備案但係番黎話啲差人唔確定係咪真，9成我老母報案果陣講啲唔講啲

屌, 唔小心負評左

可唔可以講下你老母究竟幾多歲？仲咁撚戇鳩網戀？

樓主報料上東張西望啦
叫吳幸美訪問下你老母六十歲人仲玩網戀俾人呃錢有咩感受

有冇巴打幫手同個騙徒傾下計

我老豆講左幾類女人叫我唔好同呢啲女人行埋，而呢幾類女人嘅特徵老母全部中哂

有冇可能同銀行講凍結哂佢戶口d錢？

求分享

敢問伯母3圍幾多
有意買
Pmed

點解唔離婚 分家唔撚理佢啦 求唔返

拿拿聲拎張球星相再pm你老母
自己撬你老豆同騙子牆腳啦

慢慢一野呃鳩佢幾十萬再話佢知其實玩鳩你

你老母又黎料 佢點解會覺得人地係真心鐘意佢?
見都未見過就比錢人 咁有錢不如比D我喇auntie

連登咁多老母都係中意玩異國戀既 之前睇有個po又係樓主老母死都要飛去印度搵條佬

琴日睇到台灣有個女人又係咁中伏...
其實係咪中女們都缺愛..
有人話愛你就腦都唔用

爸爸好慘

Cancel你媽咪個電話號碼呢？！

做乜撚野呀屌

睇到真係唔知講咩好
之前有個巴打好似俾印度佬呃

老母幾歲？

不如開個post for d有個幾廿歲仲發春夢食洋腸既老母既巴絲或者親戚，叫佢地放個洋腸個樣上黎睇下有無重覆

我感覺條鬼只係大陸仔

你老母愛洋腸

原來你老母's老母 齊勾佬

攞曬佢啲錢就話之佢去玩鬼撚啦
人都未見過都咁
有個真鬼佬你估仲識返屋企

50幾智力應該得兩歲

家下你老母點對你老豆同你都攤開哂咁白

好高汁

如果係真鬼佬既話就應該祝福你阿媽

得罪都講句
全部人唔理佢等佢臨老淒涼

lm

印度老母巴打
伯母近況如何

腦係俾唔到人架，無腦就無腦

上面仲有個巴打老母俾人呃左40萬
你地可以開番個受害者對策小組

我老母都會上網搵人傾計
佢會唔會都咁

你老母而家點
嗰時有追哂你個post

笑死

鬼佬相fb全部都唔是鬼佬黎既

啲男人/男仔仲話揀女人要揀個蠢啲嘅...

我諗你呀媽唔俾人呃晒啲錢都唔會心息
唯一方法係，一係cut晒佢錢嘅來源
一係講埋俾你媽啲朋友/親戚知等佢冇面
可以再絕啲，你開個acc扮女人去溝返嗰個"鬼佬"
證明俾你老母睇個"鬼佬"係女人都呃

你老母幾多歲？
咁都信啲垃圾神棍

好快多個金髮細佬

問題係根本無呢個鬼佬

快撚啲拎埋啲i miss u i love u記錄即刻搞離婚
分居都慳返，唔好再俾家用、唔好俾佢分身家/偷錢

佢條女

搵方法偷/呃/搶哂你老母啲錢

你老母幾歲

我有朋友個老母都係咁比人昆左3皮野
又係鬼佬黎
佢重痴到飛去外國搵個男人

點解一把年紀仲要咁on9

扣起d家用先 無咁多閒錢說唔會咁用

收集定證據, 離左婚都唔好俾贍養費

可以開個老母被鬼佬色誘受害家庭telegram對策小組

發財大計

戇鳩鬥戇鳩

咩叫 孝順老母先有運行?

我老母都係俾人romance scam ， 俾人呃左唔止$5000， 你上romance scam 既網站搵d 呃人既圖出黎，佢知自己俾人呃

你地組一team互相呃返人地呀媽
再一齊踢爆咁咪得

我老母早幾年又係咁比人呃
屌佢佢仲屌番我轉頭 話間屋係佢嘅趕我呢啲反骨女走
最後比人呃左近10萬要我幫手還
屋企喺老豆病死果時已經好多債 仲要黎多筆
好彩層樓加按/賣都要比房署搞一大輪
如果唔係果時就大撚鑊

而家我成日同另一半講
我又要幫屋企還債仲要個個月比老母話我比得少家用
搵20k 每月還債連家用13k仲比人嫌比得唔夠多
咁都仲未同我老母斷絕母女關係我都算係咁

絲打真心佩服 老實講佢趕你走個陣都冇當你係女，俾著我就唔會揹佢筆債... 咪叫佢申請破產囉...

死臭雞姣c登duk

其實一見到唔對路就快出聲，我就搵到當初老母個fb 成日有假account 搵佢，後尾我private 左佢FB 就冇出過事了

比佢破產就樓都冇埋total loss
佢知自己比人呃之後喊住打比我問我喺邊叫我番去
番完去佢而家日日都冇事發生過咁屌我比得少家用
我工傷已經半年番唔到工
佢就屌我喺屋企開多左燈呀風扇呀果啲要比多啲家用
再隔日講佢冇任何積蓄 老左就等我養佢
話我搵咁少錢點養佢
我諗緊我到幾時會頂唔順爆煲斷絕關係

sorry我一呻開就騎劫左
大家傾番主題呀

絲打你嘅EQ究竟有幾深我自問我老母咁嘅情況都已經頂唔順絲打可唔可以分享下你嘅相處之道

比我就斷絕關係

你一定係d垃無腦死港女黎
再唔係就係狗公

其實我認同，如果夫妻關係好又點會因為個鬼佬講幾句就信晒
要知道有啲女人係特別需要attention
可能花大半生喺家庭但老公除咗平時出錢之外都唔關心下，或者已經唔知幾多年冇聽過人對自己講句i love you
個情況好似啲毒男十世冇女仔同佢傾過計，所以女仔同佢講多幾句就走去做人地隻兵一樣
咁樣講好戇居不過如果真係為呀媽好應該治本唔係治標

叫你老豆屌爆佢

你咁on9條仔都唔飛撚左你？

有呢啲紀錄係咪唔洗分身家

上個禮拜佢攞哂passport諗住飛過去，比我欄住左

拎塊鏡比你呀媽照下同佢講幾廿歲人樣又無身材人又無腦又無學咩人溝仔 未淨係得d錢 幾廿歲都唔化

佢啲錢邊到嚟

佢話你都痴撚線

番shift工 盡量少見面少嘈唔見面唔嘈
家用我係戶口自動轉帳
同一間屋但間中食下飯算
佢講野是但和下佢好少比反應咁就冇咩機會嘈
最近幾個月工傷喺屋企就塞多幾舊水比佢塞住佢把口
我老母係好典型怕寂莫又任性 又唔甘心自己得呢啲生活
明明其實只配呢啲生活

佢唔甘心得呢d生活但自己又唔努力工作去爭取

試下自己開個假鬼佬account, 溝翻你老母
好彩嘅話你老母受你溝而放棄宜家個個
咁你老母打後寄嘅金錢財物都係去翻自己度

係 快啲拎

應該話，有證據同法官講老母好大機會被騙財，唔應該分身家助長犯罪集團，就算一定要瞻養費都希望暫緩

我都有印象

由得佢飛啦

有冇咁多s8鬼佬網戀詐騙呀？係咪同一集團

戇鳩女人

瞞！

屌你老母

Sor巴打打錯字

平時多數都係呃d一把年紀嫁唔出既老姑婆
你啊媽幾十歲人有埋老公 仔都生埋 都仲落踏
日日逼佢睇警訊啦

各位巴打我成功假扮左我老母用自己電話同佢傾計巴打們有冇咩意見黎玩尻佢

記得連d英文都要扮返你阿媽lv

屌

咁你老母宜家有無後悔 你老豆話要離婚個陣佢有咩反應

得閒叫佢倒立下跳舞唱歌要影相拍片比你睇

我立即賣你老母

有呀啱啱唱完歌比我，好撚難頂

我尻作個歌手名佢話聽過

叫你啊爸將佢名下所有野過曬落你度
再同你啊媽離婚
等佢乜都分唔到之餘
仲要將姖個一部分比平半你啊爸
之後任得你啊媽做乜都咪理佢啦

好波

有冇人想聽佢唱歌

叫佢跳脫衣舞

話要買層樓比佢，叫佢影個passport 嚟

仆街，笑左

話自己病左急用錢，叫佢過錢俾你，睇下佢會點答

而家你做呢d野有西用咩

邊幾類女人呀

而家做騙徒做到要唱歌

呢啲老母唔洗比面 斷曬佢所有財路 信用卡電話卡 咩都cut 上面有位絲打都係 比我一定唔會幫佢還債 佢要趕你走嗰時已經冇當你係女 宜家就係食撚住你 知你唔敢開尻佢波 比我一定由得佢死 要佢跪低求我救佢先幫

我追到笑撚左 騙徒都要多才多藝

愈睇愈假

我眼殘，請問係邊個字

見到了，瞞，可能用緊google粵語輸入法

證明俾你老母睇你家族既血俾鬼佬能幹。
屌老母要快，唔好空口講白話

同老豆夾計呃番老母錢
俾屋企人呃好過俾街外人呃

小氣，懶

人地老母破產就冇層樓邊到同

我假定呃人果個假

我手寫板速成唔知點打

我老母係無反應，佢根本唔撚care

臭雞最叻將個波掉哂比男人
然後合理化自己既行為話情有可原

該集團共騙取86名女子共6,000萬港元，當中包括73名港女及13名馬來西亞女子，包括OL、高學歷的專業人士、家庭主婦，甚至退休人士。當中73名港女損失金額達5,800萬港元，其中一人損失超過900萬港元。

弱智港女,死撚左佢啦

幾十歲仲發夢食洋腸

趕你老母走啦
有證有據出晒軌饍養費都慳返

痴撚線，樓主老母咩新鮮蘿蔔皮，識唔識照下鏡，有少少腦都諗到係比人呃緊啦

樓主可以買張機票，直接送你老母俾個印度佬

你都開個ac扮鬼佬
實行 佢嘅錢即係你嘅錢 你嘅錢都係你嘅錢

笑撚咗 好波

原來已經做咗

叫伯父離婚然後掟你老母出街吧啦

瞞=瞞

瞞=月月

自膠

扮其他索女呃佢搞野或者繼續扮妳媽呃佢但要佢做柒野露樣露J，印度有youtube，擺上網等佢柒到佢d fd通知返佢，成事就有可能放棄繼續呃，但期間妳記得唔好比妳阿媽飛左過去

同埋謹記，妳可能只有一次機會，要慎重d行每一步

全中
我幫手還就捱多幾年
我唔幫手還就樓都冇埋total lost攬炒
佢到而家佢都覺得係對方衰而唔係自己蠢撚過長空

伯母佢自己唔肯醒無人可以幫到佢的。

屋值有人係咁過來人經驗。

識得後悔都仲免強有得救既 但遇著你呢d老母真係

其實尻係讀how, 不如打返鳩

3萬咪算少囉 我老豆俾隻臭雞𠱓左層樓 睇開啲啦

樓主呢

我係到

佢到依家都係唔肯認錯

你老豆就肯撚定要離婚冇情講 屌你老母比飽飯佢食比家用佢。佢居然咁撚樣背叛 一把年紀都臭雞格
而你 係我就一定唔會再同佢行咁撚埋
頂多hea覆佢
你老母同我老母好撚似 認錯個陣好撚易會動心
但到你原諒完佢 先知原來又係呃緊你
利申：我老母衰賭
我而家已經唔會再主動理佢

發覺自從啲老母識用智能手機之後 就開始亂鳩咁上網識人

細個打機識人俾佢地屌 依家佢地樣樣做齊

on尻?

巴打你個故事真係好勵志

其實我唔明點解老母咁嘅性格都會有人要

細路仔都醒目過啲廢老

你屋企層樓寫邊個名？(如果有樓)

好撚恐怖wo ching

好彩冇如果唔係樓都按撚埋

而家最新情況如何？

真係唔奇

依家唔見左3皮囉，部電話速遞截到番黎
但係老母仲係到等個鬼佬電話話想知果2500萬進展如何真係想一把車落去

我老豆都話好彩佢唔係有錢佬如果唔係成副身家都比佢敗埋

點解可以咁蠢咁貪心
佢一路覺得自己應該嫁個有錢佬？唔甘心同你老豆一齊？

又幾樂觀
離婚啦
寫埋衰仔紙先
起碼佢法例上財政獨立
再點樣爭人錢都係佢自己破產
到時你要孝順俾生活費佢就再諗啦

由佢飛過去搵男人囉

上個 Post 都講過佢想要第二春
依家真係咁

斷佢 wifi Cut 佢上網
俾返部得打出打入功能嘅佢算啦

全面經濟封鎖左未。

仲有冇下文

點解唔由佢去 , 跟住换鎖

推 而加點？

唉，依家老母攞返部s8,但係條鬼佬講兩講佢又出過部二手機寄比人，我今朝逼佢去DHL叫佢地截番部機，跟著DHL老母留左個電話啦，咁就等DHL call老母，點知DHL打過黎果陣老母又反口話cancel單case，我問佢點解要咁做，佢就話同個鬼佬有承諾 唉，有冇巴打幫到我

一陣佢又call警察上黎調解咪比佢入番黎 Btw佢上個禮拜係facebook識左個台狗，傾左兩三日就飛左過去搵人，我地完全唔知情，見佢夜晚冇番黎打過去問先知咩料 唔知佢比左啲咩人